以父之名算唔算周杰倫最屈機既歌？

究竟個腦裝咩先作到呢首極豐富音樂性同內容既歌出黎

04年演唱會live完全係睇到呆晒

半島鐵盒先尾機喎

普通情歌一首

夜曲

係！！！
夜的第七章都好正

周董自己都話呢首歌係佢作得最好既一首 不過我鍾意聽夜的第七章多啲

根本就係完美

呢首真係一個字都聽唔明

岩岩演唱會聽LIVE真係射出黎

算
佢好似次次演唱會都有唱
睇得出周董應該自己都好鍾意呢首

夜的第七章,止戰之傷都好屈機

三年二班又係,到底1個人要點樣先可以諗到用的達聲做音樂

雙截棍都好屈機
好特別好有佢個人風格
有邊個會諗到原來歌都可以咁樣唱

梯田

不能同意更多

正到仆街